20210309 我愛中間淳太

琴日嘅痛快TV

故事一：個老母問店員可摸耳另外送薯仔比阿女食，但係個廚房佬唔做

幻想： 店員牙淳求廚房佬整一碟比佢
現實： （外人）店員同你講自己落街買啦屌

故事二： 有個中年女人去family mart買嘢成身凍冰冰又跌錢

幻想：牙淳店員幫你執錢，然後捉住你隻手比溫暖你

現實：（外人）唔幫你執直接話快啲啦阿姐，阻住曬

利申：現實果part係自己諗，幻想個part先係劇情內容

樓豬早晨

早腎

早晨眼瞓到癲

你淳唔識開罐頭

33歲人第一次開罐頭

仲有感人至深嘅剪輯同配樂

樓豬好

早晨

牙淳早晨 shige fine boys相好撚正

晚安 又做社畜